其實立法迫人帶一套餐具返工有冇得諗

刀，叉
2支鐵/膠飲管（2支可以當快子^^）
帶完乜都搞掂晒！

帶完照拎膠餐具

包ngao 頸。。

唉 又一個癡埋線
無眼睇 樓主留喺度 我走

條友真係唔知點。。

用手食啦不如，用餐具咁唔環保

得，帶唔一定要用

唔一定周圍有得洗手

(智商30)
我唔怪你

其實立法地鐵左行右企有冇得諗
其實立法沖涼只可以沖4分鐘有冇我諗
其實立法所有人要裝led 燈泡有冇得諗
其實立法所有人要早晚刷牙有冇得諗
其實立法要所有人 共有冇得諗
其實立法全港唔用冷氣，暖爐，浴室寶有冇得諗
其實立法唔準進口牛有冇得諗
其實立法唔準生仔有冇得諗
其實立法要你收嗲有冇得諗，智障樓主，自私成精

唔比亂扔垃圾都立左拉- -

自備膠餐具 支持環保